隨左愛情之外，你煩緊啲乜野？

？

冇喇! 仲唔夠呀？

隨乜撚嘢

煩緊如何屌柒啲字都唔撚識嘅on9仔

屌你老母而家先發覺打錯字。打過新post先